同白人拍過拖 你問我答

比利時溝法國溝中東，白人

咁又點 好威?

又黎..你覺得姐。都係人一個==

有無俾白人屌過屎眼

既然你話都係人一個..
咁你應該開 同人拍過拖 你問我答

可能係我問題，但真心我覺得你呢d人呢樣又覺得人地認叻果樣又唔認同人既人應該都無乜作為。一個人叻係因為佢欣賞人，向人地學自己無既野。算9數當我飲醉亂咁7up

唔同種人，但都係人

溝到咁都好意思叫白人

先屌你老母
我話知你屌過希拉里
5p撚

大佬 你個標題都係想認叻話比人知你溝過鬼妹我地溝唔到 所以你要開post話比人知你既獨特經歷 好有作為

連登仔小小野已經起哂鋼
淨係打個標題已經屌撚柒你
走啦樓主，掩護你

認真問

你地格劍邊個贏

咁都好意思開post

你講到咁咪又係想人欣賞你溝鬼妹5p仔
你想我哋點向你學習溝鬼妹啊？

唔威噉你開乜撚嘢post